輾轉反側將愛活埋

say goodbye

要把你印象減退

我將你老豆..

斬碎